>![foto][1] Paulo Rocha | http://colabore.co.vu/run | prbr@ymail.com | +55 21 3630-5920

zoOm!
----------
----------
Imagine um CMS escrito por brasileiros usando as mais modernas técnicas de desenvolvimento em PHP, CSS, HTML e JavaScript e que você pode alterar, adicionar recursos, copiar e criar sua própria versão e ainda assim ser completamente compatível entre si!

![x][2]  [***Esse é o zoOm!***][3]
![x][2]  [***Colabore***][4]


  [1]: https://lh3.googleusercontent.com/-5RtLRX4XO1c/UiuE541YlPI/AAAAAAAABAg/8GWgw_dbpYc/s50/rocha.png "Rocha"
  [2]: http://www.cap.org.uk/Advertising-Codes/~/media/Images/CAP/Section/CAP%20code/Non%20broadcast/download.ashx
  [3]: http://colabore.co.vu/run
  [4]: doc/colabore.md